{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135553920/anshan-nunu-ansan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699122336214&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007371&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316257013&selectedRatePlan=385693934&expediaPropertyId=66704810&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 누누"
    },
    "text": "安山ヌヌ (안산 누누)\n安山ヌヌでの宿泊は、WiFi及びセルフ駐車の無料特典が付いており、優れた選択になります。ホテルサイズ : 25個の客室 , チェックイン開始時間:19:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "安山ヌヌでの宿泊にはどのような特典が付いていますか？",
            "answer": "安山ヌヌでの宿泊には、WiFi及びセルフ駐車の無料特典が付いています。"
        },
        {
            "question": "安山ヌヌのホテルサイズは何部屋ですか？",
            "answer": "安山ヌヌのホテルサイズは25個の客室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "安山ヌヌでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "安山ヌヌでの宿泊には、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で無料のWiFiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内の共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内にも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他に何か特筆すべきポイントはありますか？",
            "answer": "安山ヌヌでは指定された喫煙区域以外では喫煙が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 442
    }
}